不如Whatsapp del撚咗個status啦

個status 最多得啲長輩share下長輩圖
推個功能出嚟無人用就del撚咗佢啦